[真人版Minecraft] 痴線佬係平地挖個泳池出黎

CHANNEL D片仲要幾UPDATE

佢舊木幾好洗
自己整石尿好正

點淨水, 北走晒D水再Refill過?

佢哋好似整咗超多泳池 成日唔同

佢地好撚鍾意泳池

今次啲水咁乾淨既

之前睇到起屋又起泳池 睇落幾過癮
之後睇多2 3條片發現全撚部都係起泳池之後就唔想再睇
起埋哂D即棄泳池

唔覺得好假咩
用兩條木棍可以挖到起晒角咁
又有石屎
啲竹又咁整齊咁直又一樣長

個CHANNEL咁撚多泳池
本身捉動物果D好似仲勁

佢用左纏呀, 用凝去睇啦

始終解決唔到去水問題

好撚假呀

扑碎舊石dllm

隻隻字都識 但擺埋一齊就睇唔明

獵人梗

哇屌 你唔講都唔記得
以為個個都識咩

死毒撚

次次整埋啲垃圾，破壞環境

邊度嚟 竟然有竹